心穎BB搞過幾多個人夫/有女朋友既男人？

起碼10個以上啦，佢有鋪咁嘅癮係勾引人老公男朋友先有成功感
佢唔係啲咁嘅女仔，許志安太吸引佢先把持唔住，例外黎既

投你老母

傻系樓主 人整你又整
利申：投你老母

哇屌你老母咁都有人護航

推